Poly civil hd跪地求sauce

冇醬邊食得落飯呀

賣屎忽換醬啦

No ketchup

Just sauce

有

都出咗conditional offer啦

巴打都係civil hd?